Archivo Changelog.txt

Los cambios realizados en el código a fecha 21/10/2021 son los que aparece a continuación:

Adición en los ficheros .cpp de la carpeta src del propietario del código en los headers;
tal y como se indica en la práctica individual 1.
